一人一電話支持警方執法做好公民責任

警方好鐘意工作，執法保護香港
我地見到馬路有人違泊請立即報警
做好一個公民責任，阿婆違法街邊賣菜
請報警處理，有人大聲表演請報警處理

記得問佢地攞職員編號，報案編號

做到腳軟要佢地滿足回家

#智取 #和理非#勇武

兄弟爬山，各自修行。
Why not all?

黃雨唔好要差佬濕身週街走抄牌